打交黎講拉膠定Alli好打啲？

計少左卡斯米路

全盛時期比比

後衛通常好打D

沙皮狗>比比>拉膠>獲加>alli>all